
02.02.2020
- добавлен дм 9 лвла
- 7 печатей для всех
- выдача нубла с админки
- релоад конфигов с админки
- тиат без цц 
- Откат тиат после смерти
- Добавлены кастомные петы
- вход к экимусу от 2 человек без проверки на цикл 
- вход на близнеов в любое время
- кд при убийстве на близнецах\экимусе
- ошибки из консоли связанные со скилами 
- добавлен кастомный рб с дропом всем кто ударил проверка по хвид
- скл для рб

нужно :
- почистить классы связанные с сои, придумать как выдвать доступ к сбору камней 
- поправить дроп + респ рб


sql :
- delete FROM l2s.spawnlist  where npc_templateid=31860  - убрать ошмбку загрузки нпц
- ALTER TABLE `l2s`.`character_skills`  CHARACTER SET = utf8 , COLLATE = utf8_unicode_ci ; - поставить кодировку на таблицу
- alter table `l2s`.`character_skills` change skill_name skill_name varchar(50) character set utf8; - поставить кодировку на ячейку